晚餐食2碗飯+譚仔一餸，是咪好大食？

晚餐食2碗飯+譚仔一餸，是咪好大食？

我晚晚屌3條女
應該大食過你

講食飯你又講女

譚仔一餸意思連米線？另外淨白飯兩碗？

癡撚線

原來係五毛狗，多謝提醒，block左先！